恒生winter co-op programme 2020

有無收到interview/offer 嘅朋友啊🤔

Next week finalin

有冇人報commercial bank

咁快有Final in? 巴打幾時報？